披星戴月絕對係張敬軒最好聽既歌

歌詞有深道唔再講 2014年個live真係j咁多年都係咁好j

咁張敬軒好聽既歌都有好多
個人至愛係春秋

最近鍾意溫馨提示

春秋

不吐不快同迷失表參道

個嘆氣好正

2014版 酷愛 編曲真係一流
同2014版 老了十歲

媽aaaarrr 我揀唔到最好聽嗰首呀arrrr

春秋live 版

比你多一次機會
樓主你去聽完春秋攝太歲version再黎講野
春秋

exact7ly

呢個版本真係最屈機

追風箏

2014 老了十歲真係好正

同好

吓 14live個個好難聽喎 又降key
好多位都好夾硬唱出嚟
明顯feel到冇氣
CD version好好多

好多歌都好正
可惜代表作係酷愛

春秋live 最正

春秋 聽到喊

笑忘書

港樂x 張敬軒交響音樂會好多首都幾好聽

係每一首

我的天

嘩 都好正成個2014既live每一首歌都好正 但最愛都係披星戴月

我比較鐘意live 當然cd version我都鐘意 但唔知點解2014live硬係多左一種無奈咁聽落sad d由其是佢果句 但是再不會聽到你拍掌

酷愛 live in passion studio edition

Yeah yeah yeah

識野
佢 紅+想你 嗰似live聽到小妹濕哂

單打獨鬥 老了十歲
有冇人識呢兩隻

春秋！

一首歌表達兩種感情 好痴線呀

仲有櫻花樹下

塵埃落定

春秋先係

一路食煙一路聽我的天

人 生一大享受

餘震櫻花樹下春秋，其實好多首都好正根本無得比較

春秋先係最好聽

下次愛你
天「崩」地陷好聽到我起雞皮

良心可一敲即碎

咩係攝太歲version

兩首都好虐心
Btw 單打獨鬥好難唱

成日都the best
有無人講到the worst?

女人開始使我恐懼

餘震

單打獨鬥個作曲家話係佢作過range最闊嘅歌
btw其實張敬軒唔鍾意披星戴月呢類型嘅罐頭歌

冇人鍾意笑忘書？

襯 都好正

騷靈情歌

他的故事
行貨到不得了

攝返D利是先 … 可能攝太歲就係咁解

不吐不快！！
聽完不吐不快，接住下一首就一定要聽披星戴月

我的天
無能為力
Hurt so bad
至少還有你

有冇人最鐘意 襯

他的故事啲詞都唔知做乜鳩
聽親都尷尬症發作

個人覺得2014個句 為諾貝爾獎出發先算漂亮 係敗筆

btw其實佢翻唱人哋啲歌好正
笑忘書個隻碟佢唱哥哥嘅無需要太多 同埋why not入面將林憶蓮嘅領悟改做粵語版嘅結果都好好聽

呢首真心正
但無一次live唱得好
反而不吐不快 / 櫻花 / 笑忘書 呢d好多都唔錯

披星無邊次唱得有感情又好過cd

浪費左個melody

披星戴月降key好聽啲
其實好多歌好似過客別墅呢啲 降key佢會唱得好聽啲同埋處理得好啲

有無人覺得酷愛隻碟係最高質

仲有no.11

酷愛呢首本身hit個時唔識欣賞
覺得好普通
過左幾年聽番先覺好正

2014遙吻

最愛係靈魂相認

春秋for sure

林夕+澤日生 3首都高質

lip嘅遙吻同我的天雖然啲高音冇08演唱會咁好
但係真係好聽啲 啲低音中音

仲有翻唱 垃圾 絕 失樂園 大開眼戒

話春秋係最好聽嘅一定係mk或者唔係fans
雖然春秋曲詞都好高質

Btw
老了十歲
塵埃落定

翻唱
遇見
同類
等

呢個我覺得電台版本好聽過演唱會版本

Agger
但之前條片俾utube del咗
宜家up嗰條無咗最後嗰到

姐係聽歌呢 個個都唔同口味既 唔好少少野就標籤人地唔係fans啦 作為fans 我都唔覺你講個兩首特別好聽喎
利申 鍾意左佢十年

佢唱關智斌首預言書真係好正
另外普通話果首過雲雨都好好聽

我反而覺得live版正D有感染力
CD版個key太高搞到唔似係男人歌

春秋係正，同埋主要香港多毒撚，兵，歌詞到肉

但其他歌仲正
好多冇咁紅既歌都好撚正
襯 既歌詞我覺得仲到肉
唔想下下聽慢歌，隱形人 都好好聽
井
單打獨鬥，追風箏的孩子

同我的天一樣 聽返cd 怪怪地咁

無名指的光環
故園花茶

大陸嗰個張傑都唱過過雲雨 好難聽

留意翻
我無話我舉嘅例係好好聽
我俾讚係俾詞

最愛都係我的天

兩隻都識

已經轉哂聽live版 cd版聽番會唔慣

女人開始使我恐懼呢句
Ptgf

有病, 你鍾意同人地鍾意一定要一樣先得?
唔一樣就mk/唔係fans, 咩邏輯

球記嗰啲啲歌真係首首都淨係會聽live
但係入咗egg之後出嘅歌 冇一首係live好過cd

終於有人講 個個親 聽到眼淚都標

Sor或者我表達得唔太好
但當中有不少都唔係fans or聽開大路歌兵medley嘅人先會鍾意春秋
Btw我無病，有心

呢首歌好感動 我的最親 只否此刻一對靈魂終相認了

大家性d討論 音樂呢d野好主觀 人人都唔同 我只係將我覺得最好既講出黎分享再俾大家討論 冇必要 係到噪呀

1.Hurt So Bad
2.春秋
3.酷愛

其實仲有好多都好正
只是太愛你、襯、怎麼可、我的天、櫻花樹下、餘震...
好多首都好聽

我覺得張生入咗蛋記之後尤其呢兩三年把聲已經差咗
把聲無以前pure
加上又上咗位，偷懶搞其他細藝唔練歌

認同，個前奏好好聽
以前會中意春秋，但過左段失意期就中意聽披星

09-13把聲最靚
佢依家啲行為越嚟越脫離音樂
有時真係想去認真去學唱歌 依家好多高音都上唔到/上得冇咁好
同埋咁樣只會令到自己係呢行嘅競爭力越嚟越差
我覺得近兩年好嘅live 應該係上年報名倒數果次風起了

係 好少歌係會聽到喊

呢行係靠唱功嘅咩
真心佢想再紅啲就唯有做好關公，plug多啲mk口水歌同咪深潛扮到脫俗咁
唔練都屌打香港樂壇班友
Unless佢外闖
Btw佢上李居明個concert都上到好高
成個live都唔差

春秋（zip番d利士版）

春秋交響曲完美屌打

最鍾意依首 同埋 襯 、騷靈情歌、笑忘書、不吐不快、怎麼可

是咪我口味特別
我幾鍾意悔過詩
當然上面講嘅披星戴月、櫻花樹下、春秋等都正

遙吻

佢同麥家瑜唱嘅石徑其實都幾正

點解會揀到一首最好聽嘅歌....
好多都好正啵

我都覺
中國風
慢歌少有

李詩韻。。。。

正啊，不過唱k好難唱

我和秋天有個約會，有冇人識

題材唔大路
個個melody好好聽

李詩 像龍捲風吹過 金剛對抗這吸引

冇人講緋荔榭•少年
真心覺得好好聽
個意境又出晒黎

正皮 呢排日日都聽最少30次 仲一定係2014live版

近排鍾意 惜愛

回憶這理想不夠理想

新少少 好時辰 要日聽幾十次

最鐘意春秋 我的天 披星戴月 老了十歲
以前酷愛唔識欣賞 到而家再聽覺得完全唔同feel 好正
井同襯又係好正
不吐不快聽完一定會聽披星戴月
張敬軒真係好正

Live version 嘅歎氣同笑

披星戴月 x 不吐不快 x 塵埃落定

最愛 騷靈情歌

酩酊天使

好時辰係一個我好鐘意既女仔介紹我聽
聽完之後 嗯

未係最鐘意 最鐘意都係春秋
之後係風起了

春秋 男孩最痛 感情用事 無名指的光環

作為一個唔專業嘅fans嚟講，靈魂相認真係世界級
騷靈情歌排第二

最中意都係襯

仲有過客別墅
軒叔對間屋真係有感情

yes & no
孤單公園
stop the time

都係最鐘意佢d R&B

佢真係有好多歌都好撚柒好聽

終於有人講無明指的光環

無名指
當年聽呢首喊左幾次

一樣！！！

早期玩真假音或者旋律個d歌好正

無能為力

過雲雨

太多歌好聽

回億這理想不夠理想

有冇人識男孩最痛

正

春秋 遙吻 披星戴月 斷點 留低鎖匙 hurt so bad

週經post

過客別墅

隔夜茶

斷點

襯
塵埃落定

以為冇人聽過添

春秋
兩座位跑車
呢首好似無咩人識
好鍾意個旋律

為何在遊蕩裡
在遊玩𥚃
突然便老去

識貨

緋荔謝真心正，仲有番唱既都好好
聽說愛情回來過
至少還有你

依排鐘意 好時辰 同 下次愛你。

跟據心情黎定

我的天最好

他的故事同襯

春秋感情用事餘震

有深道

靈魂相認
定局 呢首冷門少少 cctvb劇主題曲

騷靈情歌 live好正

我的天第一
斷點第二

究竟佢幾時先搞個自己既演唱會，唱返呢兩年啲正歌

酷愛我覺得王苑之翻唱得幾好聽

石徑係唔錯
不過我覺得軒仔首首歌都係咁正
聽極唔厭

冷門小小
dear u
分手前的雨天
偷故事的人

軒仔d國語歌好好聽

井

個前奏好正

有無人識悲劇人物 同 第二次愛你？

肯肯定係夜宴

我覺得係騷靈情歌

日經

用黑色聲音唸著我想你

一定

笑忘書
覺得每次唱連佢自己都好感觸

酷愛演唱會版最正
一定要聽完整版

春秋聽到喊+1

乜真係咁多人暗戀朋友咩

病況

冇人講井
唔開心

YY CONCERT 版本

肯定係
1. 井
2. 無能為力
3. 春秋，同類，攝氏零度
好多都好正

遍地裡紅業舞繽紛旋轉
以前成日唱咗:
情濃濃秋天 濃濃情溫暖
初春來時彼此約定過繼續期待
重回來這秋天...

btw個人排名
1.春秋(港樂個live太震撼,其他再高質都取代唔到)
2.靈魂相認(第一次聽就喊咗)
3.青春常駐(多人識唔代表唔正,呢首歌曲詞編曲都超水準,話唔正嗰啲多數都係見多人鍾意就反扮脫俗有品味 )

再睇多次個post，得一個人講青春常駐 點解會咁架

只是太愛你+斷點+無能為力

曲真係一般般
係詞突出+譚玉瑛姐姐效應推高首歌

P.S I love u 好似無人提
明明係主打

成隻why not都係得井有人提過
明明成隻碟都超班

留低鎖匙